\chapter{Lista de Abreviaturas}
\begin{symbollist*}
    \item[BC] Bebedor de Café.
    \item[VC] Viciado em Cafeína.
\end{symbollist*}


\chapter{Lista de Símbolos}
\begin{symbollist}[0.7in]
    \item[$\tau$] Tempo necessário para beber uma chávena de café.
    \item[$\mu$g] Microgramas (de cafeína).
\end{symbollist}
